覺唔覺倚天根本係靠趙敏carry？

根本倚天呢套野，無論原著或者電視劇都係靠趙敏carry

趙敏無論人設，性格，我認為係所有金書中最有魅力既女角，所以只要有演員演到原著趙敏神緒7-8成，已經無得輸，一定會紅。

跟係啦 中段先出場既女主

佢演技好好，仲有金毛獅王同張無忌係少林條線感動到喊

睇錯梁天琦

yes個個都知唔洗再講

係鈺琪carry

笑得好正